有無人覺得愛回家個阿壯個樣把聲都幾好，但戲份好少

幾鐘意睇佢